東張西望又去澳門搞人

成班借啲椅call g姐

有無得睇返？

你依家心情點呀

啱架啦，搞鳩佢啦，記住唔好返嚟

冇左間屋，傷唔傷心呀

啲垃圾充斥成條街咁點呀

見到越傷心，東張西望就拍得越開心

屌你老母香港狗

今次損失慘唔慘重呀

片呢？

見到佢問個小朋友
返到屋企見到冇哂啲玻璃窗 心情點呀
無論發生咩事都第一時間問心情

全香港最接近台灣質素嘅節目

大家都是奶共狗，不用分那麼細